有無人已經慣曬一個人

以前中學大學日日要一大班人圍威喂先開心
返學約埋一齊 食飯一齊 放學返完屋企都再約出黎食飯

到出黎做野 係忙 但都唔係無時間
佢地一大班人約出黎我都唔會再出去
唔知點解唔想再去維繫同其他人既關係
返工工種問題可以成日去其他地方逗留
同事問出唔出去 通常都唔出 自己留起酒店做下尖 訓下覺 自己一個出去唱k同打邊爐

係咪好正常定我有社交問題

日日都係得自己過
行街食飯睇戲

我都係，明明冇人約都唔想出
覺得自己一個更開心

果個毒撚表我差自己露營未試過 其他做齊曬

唔想但最後有無出先

睇黎無人有呢個問題

我係工時長 約唔到人

日日返工放工食飯訓覺一個人

輪休又好難約到朋友 慢慢就疏遠左

你係為世所逼
加油巴

Thanks

或者我地呢度可以開個一個人俱樂部

同感，巴打。自己一個人係幾自由幾爽既，如果面對到寂寞既感覺。

夜晚訓唔著難搞少少
日頭聽歌塞住耳仔還過得去

agger
有時真係fd約都唔想出
自己出街睇下戲鳩行下其實好舒服
不過最近真係好撚熱阿屌
除左屋企人 已經懶得維繫其他關係
朋友又好 甚至之前拍拖都係
其實真係慣左自己一個

開左就唔一個人啦

Yes 咪就係咁囉

我屋企人都不了...
自己一個好自由

人地約都未必想出
其實毒撚一個有時想自己輕鬆下